# Orchard resource strings - zh-TW
# Copyright (c) 2010 Outercurve Foundation
# All rights reserved
# This file is distributed under the BSD license

#: Orchard.Experimental.Commands.ProfilingCommands
#| msgid "Finished adding profiling data"
msgctxt "Orchard.Experimental.Commands.ProfilingCommands"
msgid "Finished adding profiling data"
msgstr ""

#: Orchard.Experimental.Commands.ProfilingCommands
#| msgid "Creating user failed. The authentication provider returned an error. Aborting..."
msgctxt "Orchard.Experimental.Commands.ProfilingCommands"
msgid "Creating user failed. The authentication provider returned an error. Aborting..."
msgstr ""

#: Orchard.Experimental.Commands.ProfilingCommands
#| msgid "Adding users completed successfully"
msgctxt "Orchard.Experimental.Commands.ProfilingCommands"
msgid "Adding users completed successfully"
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Module.txt
#| msgid "Author"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Experimental/Module.txt"
msgid "The Orchard Team"
msgstr "Orchard 團隊"

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Module.txt
#| msgid "Website"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Experimental/Module.txt"
msgid "http://orchardproject.net"
msgstr "http://orchardproject.net"

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Module.txt
#| msgid "Description"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Experimental/Module.txt"
msgid "An assortment of debugging tools."
msgstr "各式各樣的偵錯工具。"

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Module.txt
#| msgid "Orchard.Experimental.Name"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Experimental/Module.txt"
msgid "Experimental"
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Module.txt
#| msgid "Orchard.Experimental.Description"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Experimental/Module.txt"
msgid "An assortment of debugging tools."
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Module.txt
#| msgid "Orchard.Experimental.Category"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Experimental/Module.txt"
msgid "Developer"
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Module.txt
#| msgid "Profiling.Name"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Experimental/Module.txt"
msgid "Profiling"
msgstr "設定文件"

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Module.txt
#| msgid "Profiling.Description"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Experimental/Module.txt"
msgid "Tools to help profile Orchard."
msgstr "幫助設定 Orchard 的工具。"

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Module.txt
#| msgid "Profiling.Category"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Experimental/Module.txt"
msgid "Developer"
msgstr "開發者"

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Module.txt
#| msgid "Orchard.Experimental.WebCommandLine.Name"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Experimental/Module.txt"
msgid "Web Command Line"
msgstr "網站指令列"

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Module.txt
#| msgid "Orchard.Experimental.WebCommandLine.Description"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Experimental/Module.txt"
msgid "Enables site administrators to execute Orchard.exe commands via web interface"
msgstr "啟用網站管理者執行 Orchard.exe 指令權限"

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Module.txt
#| msgid "Orchard.Experimental.WebCommandLine.Category"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Experimental/Module.txt"
msgid "Developer"
msgstr "開發者"

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Module.txt
#| msgid "Orchard.Experimental.TestingLists.Name"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Experimental/Module.txt"
msgid "Testing Lists"
msgstr "測試名單"

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Module.txt
#| msgid "Orchard.Experimental.TestingLists.Description"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Experimental/Module.txt"
msgid "Adds some content definitions to help test lists"
msgstr "增加一些主題定義用來幫助測試"

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Module.txt
#| msgid "Orchard.Experimental.TestingLists.Category"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Experimental/Module.txt"
msgid "Developer"
msgstr "開發者"

#: Orchard.Experimental.AdminMenu
#| msgid "Configuration"
msgctxt "Orchard.Experimental.AdminMenu"
msgid "Configuration"
msgstr ""

#: Orchard.Experimental.AdminMenu
#| msgid "Experimental"
msgctxt "Orchard.Experimental.AdminMenu"
msgid "Experimental"
msgstr "實驗"

#: Orchard.Experimental.Commands.ProfilingCommands
#| msgid "The authentication provider returned an error"
msgctxt "Orchard.Experimental.Commands.ProfilingCommands"
msgid "The authentication provider returned an error"
msgstr "驗證工具返回一個錯誤"

#: Orchard.Experimental.Controllers.CommandsController
#| msgid "Error executing command: {0}"
msgctxt "Orchard.Experimental.Controllers.CommandsController"
msgid "Error executing command: {0}"
msgstr "指令執行錯誤: {0}"

#: Orchard.Experimental.Controllers.HomeController
#| msgid "Simulated error goes here."
msgctxt "Orchard.Experimental.Controllers.HomeController"
msgid "Simulated error goes here."
msgstr "模擬器錯誤時前往這裡。"

#: Orchard.Experimental.Controllers.HomeController
#| msgid "Notifier works without BaseViewModel"
msgctxt "Orchard.Experimental.Controllers.HomeController"
msgid "Notifier works without BaseViewModel"
msgstr "通知程式不要運作在 BaseViewModel 上"

#: Orchard.Experimental.Controllers.HomeController
#| msgid "Site Name"
msgctxt "Orchard.Experimental.Controllers.HomeController"
msgid "Site Name"
msgstr "網站名稱"

#: Orchard.Experimental.Controllers.HomeController
#| msgid "some default/pre-pop value..."
msgctxt "Orchard.Experimental.Controllers.HomeController"
msgid "some default/pre-pop value..."
msgstr "一些預設值..."

#: Orchard.Experimental.Controllers.HomeController
#| msgid "Admin Username"
msgctxt "Orchard.Experimental.Controllers.HomeController"
msgid "Admin Username"
msgstr "管理者帳號"

#: Orchard.Experimental.Controllers.HomeController
#| msgid "Admin Password"
msgctxt "Orchard.Experimental.Controllers.HomeController"
msgid "Admin Password"
msgstr "管理者密碼"

#: Orchard.Experimental.Controllers.HomeController
#| msgid "Finish Setup"
msgctxt "Orchard.Experimental.Controllers.HomeController"
msgid "Finish Setup"
msgstr "完成安裝"

#: Orchard.Experimental.Controllers.HomeController
#| msgid "This is a test"
msgctxt "Orchard.Experimental.Controllers.HomeController"
msgid "This is a test"
msgstr "這是測試"

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Views/Commands/Execute.cshtml
#| msgid "Command line"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Experimental/Views/Commands/Execute.cshtml"
msgid "Command line"
msgstr "指令列"

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Views/Content/Details.cshtml
#| msgid "{0} Content Type"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Experimental/Views/Content/Details.cshtml"
msgid "{0} Content Type"
msgstr "{0} 主題分類"

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Views/Content/Details.cshtml
#| msgid "Content"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Experimental/Views/Content/Details.cshtml"
msgid "Content"
msgstr "主題"

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Views/Content/Details.cshtml
#| msgid "Content Item"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Experimental/Views/Content/Details.cshtml"
msgid "Content Item"
msgstr "主題項目"

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Views/Content/Details.cshtml
#| msgid "Id:"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Experimental/Views/Content/Details.cshtml"
msgid "Id:"
msgstr "ID:"

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Views/Content/Details.cshtml
#| msgid "Version:"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Experimental/Views/Content/Details.cshtml"
msgid "Version:"
msgstr "版本:"

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Views/Content/Details.cshtml
#| msgid "ContentType:"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Experimental/Views/Content/Details.cshtml"
msgid "ContentType:"
msgstr "主題分類:"

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Views/Content/Details.cshtml
#| msgid "DisplayText:"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Experimental/Views/Content/Details.cshtml"
msgid "DisplayText:"
msgstr "顯示文字:"

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Views/Content/Details.cshtml
#| msgid "Links:"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Experimental/Views/Content/Details.cshtml"
msgid "Links:"
msgstr "鏈接:"

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Views/Content/Details.cshtml
#| msgid "view"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Experimental/Views/Content/Details.cshtml"
msgid "view"
msgstr "檢視"

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Views/Content/Details.cshtml
#| msgid "edit"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Experimental/Views/Content/Details.cshtml"
msgid "edit"
msgstr "編輯"

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Views/Content/Details.cshtml
#| msgid "Content Item Parts"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Experimental/Views/Content/Details.cshtml"
msgid "Content Item Parts"
msgstr "主題項目元件"

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Views/Content/Details.cshtml
#| msgid "{0} #{1} v{2}"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Experimental/Views/Content/Details.cshtml"
msgid "{0} #{1} v{2}"
msgstr "{0} #{1} v{2}"

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Views/Content/Index.cshtml
#| msgid "Content"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Experimental/Views/Content/Index.cshtml"
msgid "Content"
msgstr "主題"

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Views/Content/Index.cshtml
#| msgid "Content Types"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Experimental/Views/Content/Index.cshtml"
msgid "Content Types"
msgstr "主題分類"

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Views/Content/Index.cshtml
#| msgid "Content Items"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Experimental/Views/Content/Index.cshtml"
msgid "Content Items"
msgstr "主題項目"

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Views/Content/Index.cshtml
#| msgid "{0}: {1}"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Experimental/Views/Content/Index.cshtml"
msgid "{0}: {1}"
msgstr "{0}: {1}"

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Views/Content/Index.cshtml
#| msgid "view"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Experimental/Views/Content/Index.cshtml"
msgid "view"
msgstr "檢視"

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Views/Content/Index.cshtml
#| msgid "edit"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Experimental/Views/Content/Index.cshtml"
msgid "edit"
msgstr "編輯"

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Views/DefinitionTemplates/ExperimentalSettings.cshtml
#| msgid "Show debug links"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Experimental/Views/DefinitionTemplates/ExperimentalSettings.cshtml"
msgid "Show debug links"
msgstr "顯示除錯鏈接"

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Views/EditorTemplates/Parts/Experimental.ShowDebugLink.cshtml
#| msgid "{0} #{1} v{2}"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Experimental/Views/EditorTemplates/Parts/Experimental.ShowDebugLink.cshtml"
msgid "{0} #{1} v{2}"
msgstr "{0} #{1} v{2}"

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Views/Home/Index.cshtml
#| msgid "Experimental"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Experimental/Views/Home/Index.cshtml"
msgid "Experimental"
msgstr "實驗"

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Views/Home/Index.cshtml
#| msgid "Contents"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Experimental/Views/Home/Index.cshtml"
msgid "Contents"
msgstr "主題"

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Views/Home/Index.cshtml
#| msgid "Metadata"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Experimental/Views/Home/Index.cshtml"
msgid "Metadata"
msgstr "Metadata"

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Views/Home/Index.cshtml
#| msgid "Test Unauthorized Request"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Experimental/Views/Home/Index.cshtml"
msgid "Test Unauthorized Request"
msgstr "測試未授權訪問"

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Views/Metadata/Index.cshtml
#| msgid "Merge Changes"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Experimental/Views/Metadata/Index.cshtml"
msgid "Merge Changes"
msgstr "合併變更"

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Views/Parts/Experimental.ShowDebugLink.cshtml
#| msgid "{0} #{1} v{2}"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Experimental/Views/Parts/Experimental.ShowDebugLink.cshtml"
msgid "{0} #{1} v{2}"
msgstr "{0} #{1} v{2}"

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Module.txt
#| msgid "Name"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Experimental/Module.txt"
msgid "Experimental"
msgstr "實驗"

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Views/EditorTemplates/Parts/Experimental.ShowDebugLink.cshtml
#| msgid "Experimental: editing {0}"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Experimental/Views/EditorTemplates/Parts/Experimental.ShowDebugLink.cshtml"
msgid "Experimental: editing {0}"
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Module.txt
#| msgid "Orchard.Experimental.LockLogging.Name"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Experimental/Module.txt"
msgid "Lock Logging"
msgstr "封鎖登入"

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Module.txt
#| msgid "Orchard.Experimental.LockLogging.Description"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Experimental/Module.txt"
msgid "Logs extra diagnostic information for Sql CE if a deadlock timeout occurs"
msgstr "當 SQL CE 發生死結且超時記錄日誌額外的診斷訊息"

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Module.txt
#| msgid "Orchard.Experimental.LockLogging.Category"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Experimental/Module.txt"
msgid "Developer"
msgstr "開發者"

#: Orchard.Experimental.AdminMenu
#| msgid "Debug"
msgctxt "Orchard.Experimental.AdminMenu"
msgid "Debug"
msgstr "除錯"

#: Orchard.Experimental.Controllers.CommandsController
#| msgid "Not authorized to use the web console"
msgctxt "Orchard.Experimental.Controllers.CommandsController"
msgid "Not authorized to use the web console"
msgstr "無權使用網站控制台"

